點先可以忘記一個人？

見到story 佢啲近況 唔知點解有啲失落感
好似覺得好可惜 但明明已經唔愛佢
呢種感覺好辛苦 做緊咩都會突然無心情

有咩方法可以忘記一個曾經對你好重要既人？

有人問我什麼叫忘記一個人？
我說忘記一個人，不是不再想起她，而是在想起她的時候，心中不再泛起波瀾。

我都想 之前無乜嘢 但唔知點解近排 會比佢啲消息影響到 好想知可以點做 定又係要時間沖淡一切？

無可能忘記一個人 除非你失憶
只能夠沖淡佢

block ig咩都睇唔到就唔會再諗佢